北韓：中國吹來的沙塵暴或帶武漢肺炎病毒 要求民眾留在室內

北韓警告民眾提防由中國吹來帶新冠病毒沙塵暴

北韓警告民眾提防從中國吹來的「黃色粉塵」可能帶有新型冠狀病毒，要求他們留在室內。

首都平壤星期四的街頭，據報基本上空無一人。

北韓中央電視台星期三播出特別天氣報告，警告星期四將有「黃色粉塵」湧入，下令全國戶外建築工程停工。

「黃色粉塵」是指季節性由蒙古和中國沙漠吹到南北韓的沙塵暴，長年以來夾雜有毒霧霾，危及南北韓民眾健康。

北韓《勞動新聞》說，所有工人必須明確認識到病毒入侵的危險。

在北韓的外國大使館亦據報收到平壤當局發出的警告。

目前未有季節性沙塵暴與新型冠狀病毒之間的已知聯繫。

北韓 你咁講咩意思
係咪姐係話肺炎係來自中國

聰明

終於明白pokemon點解沙塵暴每回合扣血啦

諗起 防疫我只服北韓 呢句

防疫我只信金正恩